{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1869&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동촌 롤-lol"
    },
    "text": "当ロールモーテルはいつも親切と真心でおもてなしいたします。 全室マットレスを有名ホテルと同じ製品に交換しました。 ホテル式寝具の使用により、いかなる理由であれ寝具類の再利用はありません。 ロールモーテルはセスコ防疫を実施中です。 お子様連れはお断りとなり、ペットもお断りとなります。 全客室には駐車が可能であり、お客様の2車両及びトンタプ車も可能です(事前に電話要望)。 空港に移動するときは、電車に乗るときに軽く長期駐車サービスを提供します。 ロールモーテルは正門からはマクチャン泥棒とオンシミカルグクス、魚物田方向に進入でき、裏門からは梨花院、民和サラン韓定食、ハンズコーヒー、ツーサムプレイス方向に進入できます。 ロールモーテルは計20台の駐車施設を保有しており、湖線東村駅と海岸駅に位置しています。 ロールモーテル周辺には食べ物と見どころが豊富です。 道路を利用して高速道路ICの東大邱IC、東大邱駅、大邱空港までは車で5分の距離にあります。 飛行機に乗るときや電車に乗るときも長期駐車サービスを利用できます（事前協議）。 ロールモーテルは東村遊園地内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロールモーテルの客室にはどのような寝具が備えられていますか？",
            "answer": "ロールモーテルの客室には全室、有名ホテルと同じ製品のマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ロールモーテルではセスコ防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルはお子様連れやペットの宿泊を受け入れていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ロールモーテルではお子様連れの宿泊やペットの受け入れは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルの駐車施設の利用について教えてください。",
            "answer": "ロールモーテルの全客室には駐車が可能であり、お客様の2車両及びトンタプ車も利用できます（事前に電話で要望をお知らせください）。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテル周辺にはどのような飲食店や観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロールモーテル周辺には食べ物や見どころが豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルから東大邱IC、東大邱駅、大邱空港までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ロールモーテルからは道路を利用して東大邱IC、東大邱駅、大邱空港まで車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルでは長期駐車サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ロールモーテルでは飛行機に乗る際や電車に乗る際にも長期駐車サービスを利用することができます（事前に協議が必要です）。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルはどのような方向からアクセスすることができますか？",
            "answer": "ロールモーテルの正門からはマクチャン泥棒とオンシミカルグクス、魚物田方向に進入でき、裏門からは梨花院、民和サラン韓定食、ハンズコーヒー、ツーサムプレイス方向に進入できます。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロールモーテルは湖線東村駅と海岸駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロールモーテルは東村遊園地のどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ロールモーテルは東村遊園地内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 539
    }
}